{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 다래산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ただし、基準人数を超えると追加料金が発生します。 したがって、予約する際にこの点を考慮する必要があります。 追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室を拒否されると払い戻しができませんので、注意してください。 ペットと一緒に入室可能なペンションを除いては、ペットとの入室は許可されません。 付帯施設がある場合は追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は誤差が生じることがありますので、重複予約につきましてはペンション側では一切の責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の詳細案内事項としては予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談し、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外では、ペットとの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理に誤差が生じることがありますので、重複予約についてはペンション側では一切の責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "キッチンはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 343
    }
}